一人一個比人搵著數嘅經歷

我先 成日要我做完借d功課比佢睇
又話要向我學習 學下點先做得好
抄你就抄啦仆街

恒大好興甘

有冇預埋我先

女朋友比人搞大肚，呃我話個仔係我
湊左5年便宜仔

俾朋友屌我拎部iphone去炒都唔原價賣俾佢